求各位應承我以後捉到狗即殺

唔好諗，唔好猶疑，即殺即走。

Up

不割

Tui

any example?

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

小朋友 中學畢業未？

最仆街你呢類，冷氣軍師，自己做有成本，鼓動其他人做手。

可以話我仆街，但唔可以話我講嘅有錯